一人一個看似歪理，但有些正確的邏輯

1.
你唔出黎做，我邊有錢
我無錢，邊有錢養你

2.
問你借到錢係我本事
憑本事得到既錢，點解要還

3.
呃到人係我既本事
憑本事得到既錢，點解要比番人

借咗人好多錢 還唔起？

2 3一樣

1 嘅第一句statement已經錯，搵錢有好多方法。

23係歪曲咗本事嘅意思

養兒防老

全撚部歪理得好緊要喎

檢討下自己先

請問邊度正確？

邏輯係邊

1, 出黎做搵到既係女人既錢，唔係男人既錢

入黎之前重以為可以學下嘢，點樣係看似係歪理，點知真係歪理黎

真理就係廢話

香港是中国的

2. 3. 有本事唔代表不需負責。

而事實上借錢唔還係可以法律上追究。你可以好精於講大話、呃到係借錢俾你，但同時俾人法律追究，冇衝突的。

第一句反映周星馳好幽默

唔還就唔叫借錢，叫搶錢

唔講咁多 即刻搏咀

誰大誰惡誰正確

講馬要跑得快過隻馬

第2句少左句屌你老母
所以錯

(窮)人生好痛苦，早死早安樂

諗住入黎開下眼界 點知你比垃圾我睇

窮人生仔正仆街
好心矮撚去絕育

your face your fate
女人做鷄有好多種方法
求學是求分數
錢是量化最佳標準